點解啲人會係gym房行catwalk

啲人舉幾下鐵就起身係gym房行返幾圈係做乜 求解

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

中間要休息，
費事坐起度俾人開post屌佢坐嚮度

agger

新人唔熟環境or冇位休息又唔想霸機休

企又屌 坐又屌 行又屌

但佢個袋擺係張凳到喎

行好過企啦
係咪阻住你先?

比人霸哂d機

嗚殊！嗚殊！嗚殊！

d人 著哂鞋同衫磅重 先R頭

做farmers walk果啲先on9
香港啲gym咁柒迫仲要行黎行去

簡單直接
跑完步都行住吸多幾啖氣啦

夠薑掃開佢

見過有條傻閪無啦啦FADE AWAY射波